
                      La segunda entrega y para mi la mejor de las cuatro, supero definitivamente las expectativas que dejo la primera. Como ya sabras si leíste la critica de la primera, no me gustan nada las actuaciónes de Lawrence y Hutcherson, pero por ahora hagamos un paréntesis, cada vez que no me gusta un actor en un film me pongo a pensar cual hubiese estado mejor pero nunca me paso encontrar el actor, o en este caso actriz en la misma película. ¿de quien estoy hablando? Jena Malone, hubiese estado genial en el papel de Katniss, tiene mas chispa, mas carisma y personalmente creo que es mucho mas bella que Jennifer aunque eso ultimo sea 1000% subjetivo. Lo que me gusto es que Primrose, la hermana de Katniss, tuviera mas participación que en la anterior, considerando que la trama se dispara por ella. El resto supo estar a la altura y los nuevos estuvieron aun mejor, entre ellos, la mencionada Jena Malone y Sam Clafin. La dirección artística no tenia nada que mejorar y siguió en su nivel de calidad, el guion mejoro considerablemente, y la trama también siendo la mas interesante. Muy recomendada.
        
            